斬休班警個痴線佬 都幾有武士道精神

無精神病紀錄喎

精神病人會斬人
斬人不一定有精神病

武士剖腹係隊自己，On9仔